有冇巴絲打做係香港醫思醫療集團做過俾人拖糧/欠薪？

最近離左職，但都已經過左7日以上
都仲未出到糧俾我
打去搵以前舊主管
佢話問hr，講好左話呢幾日，
之後冇出到又講下星期
不停loop

Btw已經搵左勞工處
其實想知有冇巴絲打係呢間野做過？
想搵下有冇苦主

唉，我都係想有糧出姐屌你老母
一萬幾千都拖

樓主 我想問好唔好做
最近失業 去左見工